831 太子站死者有可能經石硤尾站 運送到警察遊樂會

首先睇左呢條片

可以肯定係，石硤尾有大批防暴
而且趕緊記者走
站外亦有12部警車戒備

首先站內無示威者
如果係配合太子站 運送黎既示威者，最多只係10人
根本唔需要咁多警力

人權監察組織都講過有特別班次去石硤尾
但港鐵一直無公佈

留意返係12部警車，無救護車
根本呢個班次唔係為左運送傷者
咁究竟班”死者”送左去邊？

有人話直接送去殮房
但要經過隧道去富山公眾殮房，好大風險
而且殮房好大機會有紀錄

有巴打講過警察遊樂會地方好大
有地方訓，有球場
亦好大機會係公安武警收藏既地方
因為佢地無可能訓酒店，更加無可能訓到警察宿舍

而且一般人入唔到去
只有警察同家屬可以入去
只要收埋條屍幾日，之後再一個個處理
死者家屬仲易處理，直接被自殺就得

呢幾日咁多不尋常自殺案，無謂再呃自己

以上內容純屬虛構

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

推

Push

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

問地鐵有冇特別班次去石硤尾

推論合理

屌我要cctv 啊

補返人權監察組織果段

由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。

不安

合理

我要CCTV

一直都講個晚封石硤尾好撚怪

個站幾乎無人都要成班守？
仲要將剩底既人趕走？

tui tui tui 好撚不安

當日凌晨影到

有無公佈過石硤尾有傷者送院！？

公海

9月13 各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

係正遊樂會

個分析都唔係冇可能

CCTV

push

呢張相可能好重要

救護講大話?

其實可唔可以請求老美，番查衛星圖片，睇下831 之後幾日動靜，要請國家級外緩才可抗衡國家級恐怖主義

利申：唔知而家仲係唔係

但細個有親戚做警察，成日一個人帶晒成個家族入去食飯，啲大人食飯傾偈時，我地成班細路冇野做就喺入面用晒成棟黎玩捉依因完全冇人理，唔係好夠秘密喎

有冇多啲資料

無人提過警察遊樂會有傷者送院

邊度運走暫時好難確定，但好有可能殮房都冇入。

假設係真，做到咁既地步都要封鎖消息好可能打死人既係大陸公安。

我始終覺得香港人未必會下咁狠手

車門開左，一定係上落緊傷者

得一張？有冇多幾張？

831停駛個日我係石埉尾站，我地係往調景嶺站嘅列車揾到一支疑似警棍，有記者朋友影左相，唔知關唔關事

召集警二代帶人入去

我要真相！！！

ZG 係公安車 駐港簡稱

香港救護車一定係A字頭

可能係兇器

正解

巴打你肯定係同一架車？
呢個線索好重要

唔怪得救護無資料
呢個一定要推！

推撚爆佢呀喂

Proof 到日期/時間？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Pish

嘩屌 上咗解放軍救護車？

係，如果張相係真
好大機會係送左去佐敦個解放軍醫院

白車應該有gps

宜家應該公開831白車啲gps

警察遊樂會有燒烤塲，臨時焚化爐？

pish

石峽尾站大批防暴當時係幾點？

ZG呢張相係點黎
時間，地點?
當晚影到呢架車出現係太子附近?

呢架係解放軍車，未必有紀錄

wow呢單要推

唔係淨係家屬同警察可以入到去

我以前就咁都行到入去

似係去緊佐敦方向

解放軍醫院位置

封左水馬好耐，普通人入唔到

831死者及其家屬陸續被自殺

有啲道理，幫推

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

推到記者朋友見到

好似幾合理喎 推

唉屌，巴打咪呃尻我

舊相黎

唔好唔記得老解都有架ZG救護車

痴撚線 距離真相愈來愈近

Tui

係咪老解架車黎

我都google到係舊相
但上面張遊樂會外救護車應該真
希望巴打無呃我，真係果晚影

有無警察遊樂會果d車can?

推到有真相

推 線索唔怕多

831

屌舊相咪撚誤導啦搞到要成日浪費啲時間FC

架白色車應該有cam

如果消防話明無走過呢轉call
就明了

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

但影唔到個標誌，我記得就係之前比人話兩款車塗裝一樣所以老解之後轉咗紅十字做標誌

所以世界上先有「密室」呢樣嘢
要劃個位出嚟封鎖有幾難

好可惜，如果影低少少已經分到

6月開始封左水馬

個遊樂會係邊 唔係係旺角咩

近太子，但太子外太多記者
所以去石硤尾

...

界限街單程路
唔可以咁行架

太子定佐敦有軍人醫院 有冇機送果度

我個人認為黑警要處理「屍體」
係唔會經任何部門手
所以唔排除任何可能

Btw，會唔會油麻地/旺角都有機會？
有無傳媒影到

就算行其他路
都無影響個目的地

下，咩醫院
第一次聽

屌佢地逆線 同倒後行都係咁啦

有，佐敦

八月全港救護車上晒防暴網，呢架冇上

#89

圖中有m記，一粥麵，卓悅，救護車位處佐敦道與廟街交界，附近的確有解放軍醫院，距離不足400米。若圖中救護車是831當日出現，並且係zg字頭，與太子警察遊樂會係同一架，有機會死者會被運到解放軍醫院

解放軍醫院係全九龍唯一一個軍營，醫院設備完善，天台有直升機坪，我經常睇到果度有直升機升降

叫咩名
我想google下

唔係掛 我好驚

巴打話有黑色頭盔落車

有冇人留意到有呢條msg 出現過？

佐敦拔萃對面
送完去醫院 唔知果度有冇得燒
如果冇 都可以即刻用直升機運去支那先處理

同埋呢架車睇落去好新，呢款係舊款嘅救護車，都已經有四五年，但係仲咁新，又冇上放暴網，好大機會係z車

至少應該有雪櫃可以雪住

唔係無可能
重點係果晚部救護車係咪收到call
如果消防無紀錄，可能係解放軍車

呢張係google相黎

屌 警察遊樂會就係太子站隔離 洗搞咁多野

Same

好多人唔追po架

我幫你貼圖

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

可能老解救護車

入過去玩同食tea，保安好鬆懈，有無人知呢兩三個月，以至831後係咪不尋常地嚴左好多？

掉轉問救護 近兩個月有冇安排過白車去遊樂會

It is possible
合理懷疑

係，所以先話以前係，唔肯定而家有無咩分別有冇嚴左。

否則如果佢仲係正常運作既話，以前一個人就可以帶成個家族入，根本唔可能保証入去既人全部可信。我地以前成班細路仲直情係當探險咁亂入啲已經close左既設施，完全無人理，所以話做長期秘密基地既可能性我覺得好細，因為佢大可以揀啲真係外人入唔到既地方，有好多安全好多既選擇。

不過如果話淨係當晚急起上黎用左幾個鐘就當然易好多。

當時見到有速龍係架車出嚟
但係水馬遮住咗

有咩救護員會帶頭盔

可以起我底睇返
我當時即刻開po講

好不安

太子地面咁多記者點走

封左水碼

嘩屌
你係0036 開post
姐係消失左果3紅去左太子?
比狗搬走左所以消防話點錯數？

想講下我係住果邊，果晚見其中一個出口係無運野上黎(我一直芒住，直到佢地走)
所以未必係石硤尾運

似係，個時間點合理

越睇越黑暗

呢張相可能係核彈

石硤尾一共3個出口 我只能確定其中一個出口
其他兩個係條大街度正常應該唔會係果度運屍
我估計可能係其他站

咁關鍵係9月1，有無正常開放

係，認真，真係可能好重要
巴打仲話係見到速龍落車

你mon邊個出口

唔係大街果個出口
我芒果個出口係班狗落去既地點
我睇哂佢地成個過程

有狗車係Exit C，你有無望到？

人肉叉燒包？

仲未有差佬爆料先好野
一樣黑

cctv

匪軍學人用繁體字？

有理由相信義士還被禁錮中
正逐一被自殺

希望係touch wood

有無殮房？

都話由頭望到尾...
我個人覺得佢地唯一運咸魚好大機會係C
A,B條街咁多車未必會咁揚

推到黨鐵出來

其實香港咁多車cam 咁多良心小店
真係無人提供到cctv組織案情

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

呢張相之前已經出過
有人係街見到
呢架係屬於解放軍
車牌係ZG字頭
同埋車身冇消防處logo

其實係咪有三個人係站內失蹤無出黎報平安一直搞唔清

推左先

上面果張唔係假 下面果張就唔係佢影

其實有冇得好似鏗鏘集重組721咁
有關地鐵站口附近cctv睇？
定d站附近係冇乜cctv?

照計警賊遊樂會應該已停運多時，無遊樂作用，其員工應該手停口停，點解無消息傳出？

推推推

唔出奇 其實問美國得唔得？

咁可能係其他站
但咁樣封站都可疑
不過目的地係狗會所應該無錯

殺人還命

燒、炆、炸，雪藏

tui

痴撚線 推推推

認同
警察遊樂會入邊好大
利申：細細個嗰陣時屋企人俾個呃左買份保險

屌
佢話壞左三部cam，會唔會就係影住往石硤尾個月台果d?

親戚退休多年+不在港，如果唔係我會入下去睇。只要有人識一個會員而佢又肯帶就得，其實唔算好難，睇下有冇人可以試下。

早排(831前)經過仲見到有啲一家大細望落好普通既人出入，唔似close左，而家同關鍵既事發第二日就唔知了，不過應該大把人會經過。

核彈

唔覺得會
因為人多口雜
遊樂會做左狗係旺角臨時行動基地
咁做即係個個都知

我要CCTV呀屌党鉄老母

唔知得唔得，幫推下

最後: 警方有人員係狗俱樂部受傷，所以叫左白車

立即公開cctv還黑警清白

嘩,咁之前有人話有假消防員咪合理曬?
呢架車落黎幾個假消防員再抬傷者上車?
成件事好痴線但係合理解釋曬
唔想炒車,但係可以點fact check
公開CCTV啦,狗鐵

下面張相係舊相，仲係用緊生命之星，但唔代表上面張相係假。

我記得831之前已經見過張圖喎
好似有人開po叫大家留意呢架解放軍白車

一定要叫黨鐵公開太子站3號月台同埋石硤尾站月台嘅cctv

狗鐵

快d 去搵沿途所有舖頭出黎, 之後續間續間去問cctv

最好開新post

呢個人個post 8-3出
已經封到咁，我諗依家唔係個個入得

消防話唔可以見到有市民係佢面前死
醫管話冇傷者死

狗吠唔可信
黨鐵唔可以公開cctv 但係深夜似作過法

手足同我地同條船 點可以唔推

真相 為手足討回公道

此地無銀三百兩，冇事冇幹做乜要成十二架警車

係新諗法，要推

集中推831太子、915銅記！

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

揾人sd比毛ee

仆街死黑警

PUSH 831 真相！

求真相

PUSH 還我 831真相！
五大訴求，缺一不可！

推咗先

留名

lm

假設佢係石硤尾過去遊樂會一定會行後路（*圖中棠蔭街）在停部車人手抬經大坑東條明渠入去（圖2）一出就係遊樂會停車場（圖3）
最閉夜晚入黑個到基本上冇乜人會行

up

推 屌佢老母

真係神不知鬼不覺

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

石硤尾站附近就係南山村
南山村隔離就係西九龍PTU 總部
個到都有機會

死克警

似啦 你隔黎post 有圖架白車入左狗會

推！

證據終於流出！

係咪有人想入去

推爆！！！！

有無傳媒或議員follow 下